【721見】新城市最新回應：沒有封閉任何出入口

我們留意到近日網上有不少關於新城市廣場的謠傳，新城市廣場服務處希望在此澄清：

如商場周邊地方有大型公眾活動舉行，服務處會向警方了解相關的封路安排，並且按情況就停車場車流、商場人流等營運安排作出相應調整。這個是恆常做法，而非網上傳言的為配合警方執法而作出的安排。

對於有自稱現職員工雷宏峻對外宣稱高層（黃x強）下命令安排警方進場，服務處翻查紀錄，自2019年起，新城市廣場服務處並沒有同事的名字以「黃」為開首，以「強」作結尾，亦沒有姓名為「雷宏峻」的員工。

服務處知悉7月14日的晚上在商場外（百步梯）的集會，考慮到集會後將有極大量人流途經新城市廣場，為了保持道路暢通，服務處決定事先移除通道上包括宣傳品在內的裝置，以保障公眾安全。

當日新城市廣場並沒有封閉任何出入口，僅有職員在知悉地面的巴士總站已封閉後，短暫在扶手電梯口勸喻市民改用其他通道，但市民仍可自行選擇離去的方法。

特此澄清。

服務處無但office有

唔明咩黃x強
引清兵唔係姓何架咩

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！